被上莊可以點做？

是咁的，小弟被frd R上莊，但係完全唔想上，可以點拒絕？

直接quit就得

咪話唔得閒囉你唔想邊個迫到你

咁咪冇曬d source lor
我頭痕在於我禁多個frd入面系得呢個最frim

咁會被unfrd，有冇辦法可以唔unfrd 又和平退出

Free ride

俾人屌屎忽

學識拒絕人係社會技能嘅一種
第日出黎就會知做yes man係幾咁吃力不討好

唔上咪唔上囉，邊有咁易unfrd啊...

我知，所以向大家學習

咁都unfried 咪unfriend 囉 讀書學埋點分朋友同好朋友

大學太多利益關係，冇利益，d人唔會理你

因為咁而unfrd你嘅都唔會係真心frd啦

唔想上莊又俾咁撚多藉口自己想點樣呀
quit 就quit 唔quit 就上莊玩盡佢
屌

上莊r 返黎嘅source 都唔方好啦

系，但係佢夠frim d source 夠多，冇左佢自己要伶多d時間出離落asm 同 quiz嗰d

純粹想和平退出，唔想有牙齒印

唔上莊邊有方法r source

都系嘅

決定照直講，睇下結果點

直接唔做野
佢地就會屌你唔做野然後踢你走

其實為應酬上莊 你都預左無fd做嫁啦
上左->你無心做->大家磨擦做->無fd做
唔上->佢同自己莊友fd->變hi bye fd
是但搵d藉口推佢啦，話要做part time/ 陪女/ 陪屋企，點都搵到理由。真心fd嘅就唔會迫你啦
Sources好死嫁啫，大學流流長，點都搵到d埋到堆嘅fd嘅，好過最後不歡而散，加油！

上Departmen莊?

重點係支莊有冇靚女先

樓主即刻個朵臭曬

搞好佢既話你唔會後悔，好多得著

但無心搞既早d走咪累人累物

都有道理嘅，希望講完唔會被屌屎忽

系

咪照講，拖拖拉拉仲仆街

利申: 上莊撚

有又點，佢有仔

真，咁做寧願上之前就講好過

系你老母啊
係

thx

講真 咁大個人 自己衡量啦 唔想上咪唔上 最緊要唔好應承人上之後free rider 人

未

R得番嚟啲source 就算啦 啲assignment自己做有幾難

interview左

如果最後真係上，咁都唔會禁仆街ge

退學/移民

呢d問題都上來問……

我只能講 我經驗係 無心上真係唔好上 我以前有d 莊員一開始都好地地 一拍拖就影都唔見 我地成支莊d 人憎佢憎到宜家 結婚我都唔去
你咁大個人 可以放幾多入果件事你自己應該要有個判斷同承擔 唔想上就唔好上 人地唔會因為咁同你絕交

瘋狂free rid，夠唔夠和平

潛囉quit囉屌，咁撚大個人唔係驚下嘛

唔係咁介懷吖嘛?

who fucking cares

講白啲姐係你諗緊點利用呢個「朋友」而唔需要付出代價？

係咪男人嚟 切咗條J啦